唔見銀包

細佬係元朗宏樂街一帶跌左銀包

啡色格仔lv

如果巴絲打執到入面既錢約4千可以攞去

剩係想要返d證件

兩盒thx